【認識終國人】有冇人可以同外國企業講杯葛驚西咩?

據支那人往績，由iPhone 到 PS4、Steam，每次話要杯葛乜乜柒柒，都係得把聲，就算杯都係杯得一排，然後又當冇事繼續用。
所以國際間係唔係真係需要咁在意支那人話要杯葛?
班支那賤種，冇得用steam，要用支版蒸汽平台，一樣會死死氣用VPN偷走出黎，仲要吠多兩聲就唔敢再吠，因為比人投訴佢翻牆，轉頭就有國安拍門周佢去飲茶。

更何況，支那人所謂既14億人，有幾多人真係有購買力，講緊係人均收入2000人民幣，
有得起既都係班暴發戶，個班會唔會同你愛國?
係唔係唔再著名牌同你著李寧?
根本班柒頭就係點都會照用照買，你辱華都好，佢地都係好嬲好嬲上微博屌完兩句做完戰狼，然後都係去買你公司D貨。

咁請問國際企業你驚閪咩?

PISH